鬥黃只會令我地愈黎愈小人

咪撚再鬥黃啦戇鳩

唔鬥黃先可以做君子

緊撚係鬥紅

岩
食吉野家都係咁話
心在曹營身在漢

輕輕一推